買tablet budget500-1000

唔好太舊 打機睇戲用
牌子無所謂 唔易壞就得

巴打們有咩好介紹？